有冇試過拜神用香煙代替香

🚬

通常點香請佢地嚟，然後點幾支煙托係煙灰缸俾佢地食

你試下掉轉